連加特算唔算係冬季最佳轉會交易?

尾機到

奧迪加特

Frankie De Jong

佢不嬲勁

。。。
佢唔係今季轉會架

係曼聯終於肯解放英格蘭超新星

果然是巴迷